其實以色列軍人都幾慘，因為巴勒斯坦人隨時玩自殺式炸彈襲擊炸死自己(2）

自衞又被班左膠鬧
唔自衞又無命

有邊個信回教唔係恐怖份子？

唔撚洗講咁多野，淨係哈馬斯都夠班躝坦死十世

申請白卡未

駁唔駁得到？

樓主個名

以色列軍警是無辜的

屌，用愛與和平呀嘛！

以色列人霸巴基斯坦人土地，唔通唔反抗任你魚肉咩？